港服巨商討論區

琴日合左ser
改名做天照
有冇巴打仲有玩
留個名一齊玩

仲有人玩？ 幾錢一億

邊到DOWNLOAD?

人數就唔算多 少新手
有課金 超易起手 兵裝都平 多數玩神天王
見人放470hkd 1000億

LM

唔留角色名既 留名
聰明笨伯

台服一樣係外掛天堂 外掛多到點唔到怪 知情人士告訴你 港服台服 近三個月都無再去過號 唔知普雷西做咩

台服10月後無捉過外掛
港服6月 工作室傾計得知
工作室表示台巨太多掛 企都企唔入要分黎港服

話你知 台港服都無王管only所以玩台服港服都係一樣 反而港服物價低仲抵玩個人覺得

老實講 邊個唔想冇外掛
依加人流咁小 主要原因都係外掛升兵 刷錢
物價急升 難儲錢起家
不過其實依加外掛對我地影響細左好多
好多你升lv既地方都冇外掛搶你怪
依加玩神又平 唔想玩神玩下新3轉又得
加上岩岩合ser人流多翻小小
新手又送一堆野
課幾十蚊買兵 已經好好玩

我覺得台服遲早合ser
不過我自己玩開港服 唔想去台巨再買多次孫子 升100信

垃圾普雷威 當初見證住佢50幾蚊一億跌到幾蚊一億
就轉左去玩韓巨
如果佢執到韓巨咁正實大把人玩

如果唔係韓國要淘寶AC我都想玩
雖然有得改4位碼, 但硬係覺得唔安全

韓巨我都玩過 係就係多人
但係個感覺好單機 又多人搶怪
上次打左句英文 轉頭就俾人ban左
都係港服睇中文開心d

@vincent091118
想一齊玩留telegram

想合虎天

台巨都係港人多...

我合左玄天
好屈

我都合左，想合多隻天王
幾時先有雙天王玩

天王幾錢隻

想知

兩隻又太勁

1200hkd 咁上下
250左右一隻神
神獸符1000點

好似二千多啲

合完升到 215 就無咩動力再刷怪了

港服唔洗
台服就唔知

著住青龍 set 15,000 法已經無敵了

仲要 6 封書

250左右一隻神
馬+1神 1250
+2封書
1200合到咩

2 封書咋咩

因為啲人會抽到天王set 會平d
我自己就真係1200收
因為計翻仲要多一張神獸符
你慢慢收齊 實貴過收1set

或者我真係收平左 不過都應該唔多

合神3本
合麒麟4本
合天王2本
要9本

有一隻虎天

馬先1300億
神符500億
神套350億
封書100億
天王碎料好平 1300+500+350+200
2350億
而家0.45一億
1057搞掂

1日無限MP藥係咪12點後食會計2日?

個市街無人 玩條毛

係 不過我通常等佢彈
12點了xxxx請小心身體
之類既說話先

拍賣應該可以買賣 擺攤賣到既野 包括兵怪
係少d人係市街嫁la
港服又冇得好似韓服咁雙開 點會企係市街慢慢賣

巨商港服應該好多人識用VM嚟多開
事實就係少咗人玩

應該係話4神->馬=4x250=1000
天王
=1神+馬+2封書+其他料(神符...)
=250+1000+2封書+...
=1250+2封+...

收天王set平啲
定由收料合4神開始慢慢升同吸開始平啲
少少想合番隻玄/虎

冇香港電話 點算.. 想開AC

係 如果自己分開收 會貴過直接收一set
加上合天王既料都唔係成日有人放